有冇人同我一樣冇後悔過中學冇認真讀書

如題
因為學校廢 大家冇學業壓力 一齊玩一齊癲先最開心
畢業咗幾年都間唔中諗起中學回憶
定係我仲未識諗？

有父幹係唔需要讀書嘅，四叔個細仔就係人辦

冇
後悔點解投胎投得衰仲實際

我
ce 26
al 有b有c
gpa 3.6x
而家揾萬頭
a0
讀書冇撚用

唔撚信搵萬頭

後悔無大膽啲做好多野同試好多野就真

認真讀書都係幫誠仔打工
最緊要自己識諗姐

到時就會後悔認真讀書都係得萬幾蚊
點解唔玩盡佢

First hon?
三大？

why not both?
一齊讀書一齊玩得癲

我後悔當年中學掛住打機無溝女多D

讀書勁對實際出嚟做嘢無幫助，除非你係讀緊專明嘅學科（醫生、律師）

自學無認真讀書
掛住玩
會考18 分 有Shitty U讀
家陣26歲 搵30K

自問可以做得好D
不過夠喇 唔想太辛苦
依家咁我滿意

照咁睇似係你高分低能
多過讀書無用WO

對簡科好有用
簡科又對你既職業生涯好有用
所以讀書係好有用
當然你會考30分走去簡I大垃圾科就另計喇

係 而加諗起都有啲後悔

CE AL同你一模一樣
GPA得2.x
都無試過搵萬頭

後悔太認真讀書冇溝女多啲

垃圾科

未必嘅...我份份工都同自己嗰科無關
層主個case應該係其他因素